收到風CY連任機會好大

親戚係政府官員，話已經預咗連仼

英國脫歐，美國侵侵當選，南韓涉政下台，台灣小英黑過墨斗，香港CY連任...

我都唔計肥仔恩仲健在...

世界係唔係去邊都死？